其實仲幫襯水門雞(黃色logo)嘅人，到底係乜嘢心態？

依間咁嘅垃圾，賤過狗，幫襯佢嘅人，我覺得比幫襯美心嘅藍屍更低賤。

唔戴口罩俾人踢爆？
唔驚，一於自己影自己唔戴口罩。
水門：試味點樣戴口罩呀？

好嘢，任何時候唔戴口罩，我都係試緊味，你哋無得再話我

邊d係藍屍，邊d係打手，佢回應成點，佢會回應邊一個就自己判斷啦吓。

佢語無論次咁

回應自己鋪頭有人唔戴口罩，都係主力講龍門

單車.jpg

不了 有口水既
仲要比人屈

情有可原

有用post 推

推

唔好食黑店呀

搵唔返當日 由佢屈呀玉/綠水門d post

追擊渣鳩軍既同時都要記住遊行

聽日遊行唔好食渣鳩軍

佢當晒所有屌佢嘅都係龍門打手
打出來D野梗係唔知UP乜撚啦
渣軍就係發夢果陣都會夢到龍門執笠然後成褲夢遺

樓主pin pls

有咩出奇，連登所有人都係龍門打手、龍門pr黎

同支那人一樣囉
意見唔啱佢哋嘅就係haters

覺得佢好串嘴好真好型性情好有性格好幽默好抵死呀

有精神分裂就睇醫生啦成日都虛實不分

責任全在龍門

G佬巧形牙

本身覺得呢啲冇乜大問題只要唔見到嘅話都隻眼開隻眼閉因為冇得避
但咁樣影埋相真係你幫襯埋我個份

凡親屌客就唔會幫襯

由以前正正常常去到而家周圍咬自己人（綠水門，亞玉，龍門等等），點解？就係因為你地堆盲撐撚做成，無論佢做d 乜，對佢生意根本無影響，就算而家我地係到點開post 係fb 點留言都好啦，佢照舊買車逆市開鋪，情況就同而家港共放任d 狗一樣，佢地d 人工福利照加咪當你無到，

唔係話要求黃店要做聖人唔錯得，但至少要肯反省認錯，而家呢堆渣家軍已經過曬火，再係咁落去比佢地坐大，唔好叫黃色飲食圈喇，叫黃色圍爐圈啦，你地而家根本變相搞死緊一堆努力緊嘅黃店

但有班人唔知點解照樣幫襯

咁真係有人照幫襯

佢地真係分化緊黃圈，真係要正視聽

呢班仆街叫佢認錯好似要佢死咁，係要出多個on9 post想合理化廚房唔戴口罩

人哋大把G粉

M底

犯賤
一邊畀錢 一邊鍾意被人屌
仲嫌屌得唔夠大力

佢啲中秋到會唔平
$980/$1480
態度可以好少少吖

佢哋根本就係起大台

同777一樣

馬德鐘.gif

最好笑係

佢話自己賣得平

屌你老母，兩舊生臭雞加碗生米收人幾十蚊。
D錢夠買兩盒燒味飯

根本培養緊飲食界嘅極權出黎，而家已經唔識認錯啦，遲早只會越黎越多渣家軍，加入就包你長賺長有

好在有龍門

呢間可以放棄 吃綠水門好過。

龍門係黃圈嘅榜樣

龍頭當之無愧

雞肉刺身貴嘢嚟

到底dislike樓主嗰啲係咩人嚟㗎

水閪雞串過馬撚，渣狗軍最仆街嘅一員

佢啲生雞食完會肚痛

唔理佢咩態度
好耐之前食過一次，食到一半掉咗

龍門上次月餅單嘢咪處理得大方得體
相反呢條老mk唔認錯仲要起晒鋼

好後悔食過佢幾次 而家食返綠色水門

其實以前渣狗仲爛口

綠標除咗雞好食之外金邊粉都唔錯

我都係

Agger

飲品都唔錯

究竟水門有咁好食咩

口水雞

渣鳩見到再講野實死，決定唔講野

D人話食緊信念

唔知信念包唔包括批鬥自己人呢

係渣家軍心中
唔埋堆唔擦鞋就係死罪

呢間同人渣哥一樣都係垃圾

我估係100毛唔比隻癲狗出黎吠

佢啲雞嘅顏色睇落都唔開胃

黃店黎講
佢算入到口

我都想知有邊間黃店好食
又唔洗點排隊

Me2

100毛果邊嚴禁佢吠
再吠就執笠架啦

不過100毛班柒閪marketing又係用個渣b acc屌人
真係賤種嚟

大把小店都符合你要求

佢都叫入到口？ d雞生嫁

我都話咗，今日起水門臭閪所有唔戴口罩case一律都係試食緊啦

喂，社會垃圾，我幫你賣廣告呀
原汁原味

係街唔戴口罩，都係試食

你有冇食過黃店啲炒蛋
水汪汪 冇蛋味
又貴又難食

卓佢兩下咪熟囉
起碼叫味道入到口先啦
真心有冇推介邊間好食

食親都入唔到口咁樣

你幫襯得黃色臭雞
即係都中意雞啦

咁你直接轉綠色幫襯就得
翻枱幾快，其實唔會等好耐

去綠色水門雞，好食過佢多多聲

好撚憎水門同渣哥

屌呢間野真係好撚閪，打埋啲野懶好笑其實好低俗好cheap

成班閪人

有時見到咁多蠢人
真係影響心情

正常有道德觀念嘅人都會憎

不嬲元朗幾間嘈黎嘈去好煩
我無錢 所以邊間唔駛錢就食邊間…

唔係話想分化 但係熱狗啲邏輯同藍屍差唔多水平
可唔可以進步下

食綠色水門雞好過啦，又好食，地方佈置又好。

屌龍門唔反省
然後比人話唔認錯
就話龍門都唔反省所以佢可以唔認錯

藍屍話人犯法
到自己氾法就話人地都氾法
所以佢都可以氾法

有咩分別

Anita wong條藍屍

係黃水門自己撩事鬥非

佢哋嗰班渣家軍，一要認錯就覺得輸咗比龍門咁
被害妄想症。

水門（綠色)好食。
勤記好食。

仲要生過好多次

冇錯，有留意開就知道黃色水門搞事，本身佢哋仲有幾個喺度小圈子，上次比人屌到反皮就收聲，得返黃水門仲嘈緊。

元朗大把黃店，洗鬼食佢，佢啲雞熟嘅時候都難食。

講起海南雞
元朗 南香雞飯 都幾好食
唔洗幫襯水門批鬥雞

唔好講到大家都有錯咁啦

只係得佢係度搞風搞雨，又老屈人地老黑偽黃

我又唔肯定佢係熱狗

但果種戇鳩同柒有驚人嘅相似

講緊連登仔

無恥到咁撚樣仲要幫水門雞講說話仲仆街過食藍店啦

分唔清係真定假膠

又anita 人閪wong

明知香港人最憎d 高官死唔道歉 死唔認錯
水門自稱黃店竟然學足

唔明有乜撚好食 睇佢fb 有班傻撚影晒相 個賣相d 雞色醜撚到睇到都知難鳩食

由頭到尾佢黃色水霉閪攪到個group氣氛差曬

推
負皮我既不如講下我講錯水霉閪d咩

錯在你冇鬧龍門

支那式反駁
我見到佢都有做喎

有咩好食
雞肉又乾又鞋
碗油飯又唔夠油
唔叫例牌份量一定唔夠飽

要去幫襯下

我都成半年冇幫襯過黃水門，主因係啲雞同飯愈嚟愈垃圾，有次食到啲飯生到

但價錢重係咁貴

另外元朗有冇咩餃子店推介？食開有得餃同維港灣

梁記好食
好早期已經無播tvb
希望係堅黃

渣狗黃色批鬥軍

死都唔肯認錯成個777咁真係好垃圾呀屌佢老母
做生意做到咁嘅態度咁鐘意屌客覺得自己大晒嘅真係唔撚會幫襯

識得尋晚有黃小店老闆俾狗咬咗，今日都開唔到工。渣狗水閪雞呢？掛住食女揸閪車？

其實佢地好多suffer完，唔會拎嚟做光環，再屌客。

但依間閪門雞就會，仲中意抹黑搞同路人

Post 件gear
然後揸靚車送外賣

抹黑同一條街既呀玉同華哥
抹黑一樣做水門雞既綠色水門
阻到自己做生意就抹黑其他黃店做黑店
好黃呀

仲有燒賣皇后

渣軍班人果期就係高調出post 講到自己點點點 再鬥黃
然後原來比人踢爆去旅行/買車/屈人鄉黑/請打手

真係寧願食美心好過呢間鳩野

咁又唔好 食返佢間垃圾附近既黃店
雖然佢真係衰過美心 美心又真係無係咁狙擊黃店/老屈人/屌客

去教育路食綠色水門雞 或者亞玉冰室
呢兩間都俾佢屈過偽黃

我住港島

綠色下午茶好似40幾 包埋野飲
好食+平過 黃色果間垃圾

渣狗軍同閪門雞都超撚乞人憎，一朝得志語無倫次

港島 大把非渣軍黃店

咁大把黃店啦 罷左呢隻臭雞上環店同渣家軍就可以 唔食佢地成個港島都仲有好多黃店
點解要罷？黃色招牌水門臭雞連續批鬥左4間黃店 燒賣皇后被佢偽黃左成年都未撤回同道歉（4個老闆未計龍門）

呢份報道係上年10月29日

呢間路過荃灣有食過 元朗店都有食過 好味

好幾個月無食過渣狗軍團
不過元朗國好似好多好野食咁
btw 我其實講下架炸 一年無食過美心啦

冇食好耐

正確 要比更多人知唔可以再幫襯渣軍
成班同黑店無分別

上年仲on99咁 食均曬咁多間
比人block過後 完全醒曬

其實我覺得渣鳩軍真係衰過美心

不過我兩邊都唔會食

Me2

唔會再食

依d咁嘅撚樣

根本要比對美心更大力去趕絕

搞黃店最撚大力，就係依間「黃色」logo閪門雞。

閪門臭雞係渣狗軍雙花紅棍打手

打個卡就批鬥黃店

仲幫襯佢嘅人，都係助紂為虐

冇錯

錯既根本唔只係水霉臭閪

渣家軍最on9嘅係 一邊屌龍門開分店食人血饅頭 自己一邊疫市開分店
果然賺錢係最重要 自己中回力鏢就大家都係同路人 情有可原
#同舟人誓相隨💛

唔怪得水霉臭閪成日失控屌同路人同咬其他黃店啦，原來佢係有精神病
希望佢及早求醫同埋記得定期食藥

附有青山醫院精神健康學院link比大家認識下咩係精神病
link：

被迫害妄想症 定 精神分裂 定 表演型人格障礙

漏咗思覺失調

幾次經過都見佢係拉低左個罩
仲扮乜

睇錯左，原來佢唔係話自己痴線

去鰂魚涌打卡 都不忘影埋自己架人血車

咁鐘意曬人血車既

成條又新街都屌過屈過嘅水門雞嘛

除左清玉

好多黃絲豬俾渣狗block 完都醒咗，包括我

人哋架人血車好威威架，去polyu 都係揸人血車

人血GTR

佢咁做係鼓勵緊其他黃店有樣學樣。反正批鬥自己人，得閒再強調自己好黃就可以有高知名度，咁就好易賺錢買到gtr

仲有屌人月餅難食
(唔知係咪又講緊龍門)
見佢切開自己出嗰款
個黃都唔係靚

佢咪就係想玩大台 叫人埋堆 賺盡黃圈
邊個唔埋 就唱佢屈佢

太過分

咁撚鍾意批鬥 又鬥黃又鬥客
正名水鬥臭雞

水閪雞收皮啦扮黃cap 水又批鬥其他其他黃店

蘋果一定係鬼係分化撚
8月中買蘋果日報果55萬人都係on9仔

支持水門雞喺第四波爆發果陣去重災區試食咪唔屌鳩你囉

最撚憎你班口罩法西斯，大把廚房佬根本就唔會戴口罩，你以後去食野出街記住要去開放式廚房wo,又要係黃wo 食個野都咁撚多限制，又要數人唔戴口罩，拿我呢定出街係戶外就不嬲唔撚戴既，等緊同你呢d 龍衛兵口罩法西斯開拖

幫襯龍門仲on9,自動俾3成富臨

幾時去屌鳩王進洋屌廢老一戴一露
臭蟲論大把廚房佬唔戴口罩就可以將水門雞廚房佬唔戴口罩合理化？

罷水門雞=龍粉？咁支持水門雞攻擊黃圈係咪叫蘋果抹黑？係咪乜都睇唔到呢

講到得龍門同水門雞咁

龍門同富臨割左幾耐？諗下最開始佢公開認黃果陣點解d人會懲罰龍門？係因為同富臨割蓆先顯得佢黃呀

水鬥雞根本係值得收皮

不過你都係躝番去睇機場特警啦
反正你係睇唔到呢d新聞架啦

佢都痴線既，罷水門雞=龍粉？

龍門交唔到月餅出黎既事，我一樣有屌，都唔知點解佢係都要屈人係龍衛兵

唔夠人講 無point 咪屈人龍衛兵
再唔係就spin去龍門告暴動小朋友 (明明就係個小朋友屈完人再叫人去告佢）

講緊屌客行為呀，口罩法西斯

我依幾日都有屌龍門月餅問題，咁都龍衛兵

正一On9仔

係囉係囉 戴口罩正仆街

中夠回力鏢未

果陣應該未有口罩令嘅自保期間vs蒙面等於被藍屍批鬥

果陣去食水門
唔戴口罩=唔落單=唔做藍屍生意（因為應該得藍屍抗拒戴口罩）
依家自己廚房唔戴口罩=同路人情有可原

唔戴口罩咁又點呀

我都唔知 不過#182 可以問下水門雞

#182 水霉臭閪雙重標準

以事論事

食過幾次，d 雞又唔滑又少，點解仲要幫襯

吃過綠水門就唔會再吃黃水門。

見到呢個hashtag笑左

#中意睇人西 #個腦特別跛

屌你老母而家生意差就寫啲感性文出黎扮撐手足。
正一冚家剷

我又換新車喇。你睇

新架嘛。梗係要影

我成日去黃店食野買野
太態度似佢咁晒都少見
只有渣家軍係咁
支持黃店
唔支持撐紅媒嘅渣家軍

屌你老母都戇撚鳩。影住杯咖啡打撚埋啲咁嘅嘢。
感性正能量都唔係你呢啲爛仔MK講啦屌你老母。

表演型人格障礙
成撚日以為自己好撚醒好撚勁。其實只係一個柒碌。無呢場運動我夠膽講佢屎都無啖好食。
上次俾人扑完都未撚變弱智，扑佢果幾條友都垃圾黎

魚香茄子加條草=新菜式
我去真正嘅餐廳食小菜唔好？
有時間做新菜 不如做好d雞先

再嘈叫antifa Wong cyber bully 你

呢間野仲貼係門口，話冇戴口罩唔比落單
笑撚死人

連登班人精神病，唔割